Adecco又復活 請人返口罩工廠

大家估下今次又會唔會拖糧

有咪有個叫wendy嬸

有個叫Chris 唔知男定女
重有2條仔

個fd去咗in 話請 但等咗幾日都無wts通知

唔好返好L過 庇護工場